有冇人可以話俾我聽點解百份報會叫霍德做貪官

我搵極都搵唔到點解

我遲你幾分鐘出左post

算唔算冇口德？

因報：口德-100

原文:

還左都叫貪, 私下囤地個o的叫乜?

死者為大？涼薄？

仲有, 人都死左, 仲要叫人貪官, 是否涼薄?

東方算唔算若蓮喪子

好涼薄

九萬蚊拎唔走嘅改建 vs 五千萬袋袋平安嘅回佣

教大又有新野貼
推到校長仆街

白粉佬話政治局常委係好人添